周浩鼎：許智峯棄保潛逃「身有屎」 很多眾籌均與「黑暴」有關

周浩鼎今（13 日）出席《城市論壇》時表示，警方及銀行是「依法辦事、理直氣壯」；並多次提及許智峯的例子，批評他「棄保潛逃」、「身有屎」，又指現時很多眾籌均與「黑暴」有關。銀行法規部前調查主任、屯門區議員盧俊宇則批評是次凍結許戶口，警方向銀行發指示時無提供任何文件，質疑當局不是凍結存有眾籌款項的律師樓戶口，反是許及其家人的個人戶口。

周浩鼎指警方及銀行行動是「依法辦事、理直氣壯」，並指稱有關戶口與「黑暴」有關。他在論壇中多次提及許智峯一事，稱若許不滿警方指控，應回港按法庭機制提出反對，「但佢自己棄保潛逃，唔知係咪自己身有屎，公眾就好質疑」。

周又兩度強調，銀行不會胡亂凍結銀行戶口，亦須履行法律責任，公眾不應抹黑是次是警方作政治打壓；他續批評「美國對我哋無所不用其極，以最鄙劣嘅手法制裁香港官員，特首連開戶口都唔得」。

周浩鼎認為，自去年反送中運動開始，「好多眾籌同黑暴有關，對眾籌呢樣嘢搞臭咗個朵」；又再次提及許智峯一事，質疑「份核數報告唔係核數報告，之後有 85 萬挪用咗去自己戶口，嗰頭又勾結丹麥政客幫佢瞞騙法庭走佬，想問吓民主黨其他人知唔知，有冇幫手？」

周又提到好鄰舍北區教會被凍結戶口，認為絕大部分教會均是奉公守法，但指稱好鄰舍北區教會眾籌所得的 2,700 萬元中，涉 1,800 萬元沒有申報，質疑有關籌款是用作支援「黑暴」，又說「（款項）用於合法用途冇問題，支援非法活動就好有問題。」

眾籌講到明用黎告鳩黑警既暴力行為，梗係同黑暴有關

黑警暴力

孫中山潛逃都身有屎
毛澤東走佬都係身有屎

「公眾不應抹黑是次是警方作政治打壓」
邊有抹黑，事實陳述嚟

唔係人地身有屎，係你果度本身係個屎坑

共產黨落到黎阿頂你都係死，仲得閒串鳩人，快啲執定野走啦

美國應該制裁埋阿頂全家

holding 驚左止驚黨
起勢出黎吠

依家冇人識你呀

周浩鼎真係傻尻來

no body 擦鞋狗美國點會采佢
制裁佢係抬舉佢

真心叻！

周浩鼎 本身咪係黑暴召集人囉. 屌柒你

佢老婆紐約時報做tim la

賣國賊

講地位佢仲低過姐姐
姐姐衰極都叫有行會成員個朵
制裁佢似乎太抬舉阿頂

當值律師單嘢仲未柒夠？仲要衝出嚟？

用唔用都會屈你有關嫁啦

黑警？